有無人知個隻防水膠紙叫咩名同邊度買？

Flex tape ....

請問你係咪盲的？

我撚知佢後面就係隻膠紙個名？
你屋企幅牆寫住on9咁你係咪成家都叫on9?

知唔知邊度有得買

LOL

😦😦😦

同魔術無分別，要特定環境，來水壓力好高，唔係咁就封到

佢成家係咪on9我就唔知
但你就肯定係on9同盲就係人都知

諗住用嚟幫隻獨木舟緊急維修

其實係咪真係咁勁

樓主低低比人踢爆左仲要起曬剛咁款

乜野低低 語言障礙？

佢有個廣告真係咁用

diu又想loop套廣告

淘寶